沉左個姐姐船

細路識左個大我八年既姐姐
佢係鐘意我但之前個陣我覺得年齡差太遠
加上小弟父母都係好傳統..我覺得煩..無乜將來咁就同佢講做朋友算
佢都講過話同我好似無將來..畢竟佢都30中
前排同佢攪左
攪完之後失哂控
佢問左好多次究竟我想點
但我都唔敢面對佢
因為我知我同佢將來會好難行
近排佢溝近條仔
佢話係溝黎為左唔再依賴我
我開始失控
佢叫我唔好咁自私
但佢次次同我講個條仔我就好失落
有冇人可以話我知我係米應該愈早抽身愈好
我feel到自己沉哂船..以家不斷幻想近同佢既將來
點算呀

米你老母

你知唔知咩叫沉船呀 on9 仔

沉船？
你當自己係嫖客？定當對方係雞？

香討post

沉船

真心一問，唔叫沉船，應該叫咩

最多咪叫姊弟戀 沉乜撚野船啊

女人都係雞
樓主冇錯

咪暗戀囉,
屌你個閪咁都問得出,
乜事啊家陣

咪係囉 人地好人好姐比樓主講到cheap晒
八年又有咩問題

你老母都係雞

你出左黎做野未先？
唔好聽都要講，老豆老母過多三、四十年就死
依加依個年代做咩唔反傳統
無爭取過就放棄遲下一定會後悔
陪你過世既係你另外一半，唔係你老豆老母
條路係難行，但可以改變

搞撚埋野唔叫暗戀啦下話

姊弟戀好閒姐我都係啦

都唔知問乜撚野 鍾意人咪一齊
覺得大得制接受唔到咪唔好一齊
有咩好問 你d mk 又想扑又唔想一齊係度問 問條撚咩

大過你幾夠年先？

假腸

開頭以為你係叫雞沉船